連登毒撚識唔識請客術

連登毒撚：「臭雞。」

森美專欄：男女約會AA制要小心！學懂請客術 以防表錯情！

連登冇毒撚

平時對約會請女食飯好反感嘅連登毒撚消失晒

自己講自己笑

編文咁廢